其實我唔多知引導條例係咪通過左

點解冇人遊行反對嘅？

咁如果而家招集仲遲唔遲？

佔中都冇用啦 遊行

同國教有乜分別， 做乜今次唔發聲？

真係係到招一招先喎。

第日連登發文要好驚青

招一招集

終極惡法

無論市民反對聲音幾強
我地政府會繼續發展偏向奶共
會符合習近平小學生
中國新社會（共產）特色主義